「譚德塞等我」 拜登豪言一當選首要事情是重返世衞！

美國國務院及聯合國表示，美國已向聯合國秘書長古特雷斯（António Guterres）提出正式離開世衛的通知，會在2021年7月6日生效。國務院又指，會繼續尋求改革世衛。

拜登隨即在社交平台Twitter撰文指：

「當美國致力加強全球健康，美國人就會更安全。在擔任總統的第一天，我會重新加入世衛，恢復我們在世界舞台上的領導地位。」
（Americans are safer when America is engaged in strengthening global health. On my first day as President, I will rejoin the @WHO and restore our leadership on the world stage.）

支持國際組織

2019年世界糧食計劃署的資金，有43%來自美國，0.06%來自中國。

世界糧食計劃署（World FoodProgramme）榮獲2020年諾貝爾和平獎的殊榮。國際問題專家汪浩今（10）日指出，2019年世界糧食計劃署的資金43%來自美國，0.06%來自中國，直批習近平「構建人類命運共同體」，出張嘴，不出錢。

其實侵侵退出曬全部國際組織
比中共壟斷曬
而美國自己又唔另起爐灶 都唔係好事

譚德塞：又有人送錢俾我，賺完人仔又賺美金

點領導，票你都唔夠班非洲猩猩多啦，快撚D收皮算啦

要光環 是但啦

屌你美國班仆街仔

憎侵憎到搵舊屎同侵選都會投舊屎

本身個制度有問題
狗屎垃圾國家都有票
仲要比錢佢地
退出好正常

非洲黑鬼： 又有錢洗 做窮人做得咁開心真係第二度搵唔到

攞錢叫飯冰冰先

其實如果講要派錢，美國無得派咩

正常人都會照顧自己國家需要先，點似支那由得D窮人餓死都唔撚理

美國醫保出名垃圾
Trump care仲垃圾
照顧自己國家需要？

咁都要時間
剩係退出都要實際2021年先至生效
而家成盤計劃準備腰斬原地踏步

美國唔係派入第三世界獨裁者個人戶口吖嘛

錯在無即刻開新組織

所有野白廢左

真係on9